其實唔罷課，喺學校咁多人聚埋一齊仲易有野發生

同學們⼀陣見

好多人叫口號